\chapter{KESIMPULAN}

\section{Kesimpulan}

\par Kesimpulan yang dapat diambil dari Sistem Pendukung Keputusan untuk Pemilihan Calon Petugas Pemetaan dan Pemutakhiran WilKerStat SP2020 telah menjawab permasalahan yang timbul dan tujuan dari analisis ini telah tercapai, yaitu :

\begin{enumerate}
    \item Mengimplementasikan suatu sistem pendukung keputusan untuk memberikan penilaian kepada calon petugas pemetaan dan pemutakhiran menggunakan metode \textit{Weighted Product}.
    \item Menerapkan \textit{fuzzy logic} dalam menentukan calon petugas pemetaan dan pemutakhiran yang diterima atau tidak diterima di Badan Pusat Statistik Kota Bandung.
\end{enumerate}